是日靚午餐 爐燒紅椒忌廉汁地中海大蝦海鮮燴意粉

太晏

見到印囝

咁晏呀今日

岩先先得閒落去

中出非打丁

老闆 可唔可以請埋我做打手
我一定唔會好似樓主咁hard sale

中非打 味道如何

講下味道先
睇落無水汪汪 食哂之後隻碟都無多餘既汁
呢個汁我覺得味道偏淡 係淡淡紅椒香同忌廉味
大蝦有兩隻 但其實唔大
但係幾新鮮 亦煮得好入味
食落喉嚨好c服

你打算點sell

喉嚨咁C服 值得一試？

唔會得讚先囉

值得一試

中立非得讚

得個2隻蝦咁少，又唔係大隻
唔worth

仲有d蜆肉 蝦仁 章魚咁囉

老闆隻蝦咁細隻都叫大蝦

姐係大蝦意粉啦
改到個名咁長又可以賣貴幾倍

50蚊連湯凍飲蒜包

個名改返短d可以賣幾錢

印度仔好靚仔

廿蚊

咁又唔貴喎

我今日仲捉你唔到

痴線 咁得閒嫁你

打非中

中打非

唔得閒都咁好心機整圖..

扮工嘅嘢 我地識條鐵咩

咁樣做老細唔得 忙死做細既 自己係度扮工

老闆今天生意咁好, 搞到咁遲先食飯?

從前都有三隻蝦啦

有蝦仁

要自己剝蝦殼

唔連蝦殼邊好食

剝殼好麻煩又整污糟隻手
出街打邊爐寧願唔食蝦

成隻隊入口
再慢慢輪返D殼出黎先C服架麻

好核突

咁細隻蝦加堆意粉又四五十
老細都好好賺姐

好C服阿

賣黑糖珍奶仲好賺阿